去阿媽靚湯食飯

老婆走左佬？

你老母呢？

中午食自己
唔洗煮

屋企食緊飯

你個仔既圖呢?屌你老母

關羽雲長今日咁撚慶，梗係炒濃左iPhone X

你又知？

我有十部未出呀

趙岸池真係惡撚過屌admin屎忽

趙岸鳩真係岸池仔

趙岸池又上水呀？